{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 달꽃펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、次の利用客のために入室、退室時間を遵守しなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、安全や火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼くことは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 間違った料金および料金表により、予約がキャンセルされる場合があります。 予約時にIPTVとWiFiが使用でき、プールが利用できます。 子供用プールは夏季に運営され、必ず保護者同伴時にご利用いただけます。 カフェも利用可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用についてどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、次の利用客のために入室、退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に際して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、安全や火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼くことは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に関して間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "間違った料金および料金表により、予約がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "予約時にIPTVとWiFiが使用でき、プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供がプールを利用できますか？",
            "answer": "子供用プールは夏季に運営され、必ず保護者同伴時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェは利用できますか？",
            "answer": "カフェも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 519
    }
}